人類與動物互相哺乳 ，互相喂哺（human-animal breastfeeding）

原來係可以的
在人類歷史上，人類喂母乳給動物，或動物喂母乳給人類嬰兒，也非罕見。

維基

Google圖片

你咪又係飲牛奶

樓主係MrJoe
此post已完

條傻鳩玩改名

胡亂錯誤訴諸權威及訴諸人身
連登仔質素
故計此logic考通識實fail，level 1 or below

你講乜鳩啊
中文都係無乜進步喎mrjoe